法國亞馬遜出貨好快啊！！！

法國亞馬遜出貨好快啊，琴日晚上落單，今日早上就ups發出，睇嚟仲有兩日就到，法國人做野果然有效率

閱

巴打買左啲咩

英國既快過美國

仲要美國既買先

psvr

法國個介面點轉英文

英國真係超快，試過星期六下晝買嘢，跟住個星期三晚收到，前後唔駛五日